我好愛我女朋友

我唔介意你遲出門口
我願意等你 你講聲就得

我唔介意你去廁所去得耐
女仔去廁所唔通真係剩係去廁所咩
整理下都要啦

我唔會埋怨你搵錯路
因為我都係路痴

我唔介意你帶我去食咩
就算唔好食都唔會話你 只係間餐廳問題

我唔會介意你身上有幾多傷痕
因為我自己都千瘡百孔 有好多針窿

每個人都有過去
我地應該向前望
畀自己一個機會 畀對方一個機會
重新學會愛 重新生活
如果選擇去愛 就要愛得無保留
總有一日我地都會搵到幸福

一齊咗幾耐？

silly
M底？